## 코드 리뷰 😂 
### 리뷰 1
#### 문제
- `try-catch` 사용 시 해당 안에 변수를 사용하기 위에 미리 변수 __null__ 값으로 초기화

#### 개선
- 초기화를 null값으로 하지말고, 사용자가? 미리 값을 정해서 초기화하자

### 리뷰 2
#### 문제 
- 예외처리

#### 개선 
- 사용자 편하게 예외처리 
- 세부적으로 진행
- 하지만, 유도리있게! 예를 들어 카드 갯수 초과하면 예외처리 하지말고 유도리있게 알아서 삭제해주는 코드 작성과 같이!

### 리뷰 3
#### 문제
- 컨트롤러 부분 데이터 받을 시 받고서 바로 리턴하는 방법

#### 개선 
- 해당 데이터 검증 로직 추가

### 기타
- `@Transactional` + `JPA` 함께 사용하면 이슈 발생
- 모든 코드에서 `log` 찍어서 확인
- 기획 문서랑 똑같이 만들자
